Bajo licencia: GNU GENERAL PUBLIC LICENSE Version 3, 29 June 2007


Este script, instala el SDK de google Cloud sobre distribuciones GNU/Linux Debian/Ubuntu


Para ejecutar el archivo, descargar el script que se encuentr en el directorio y iniciarlo con bash

$ bash install-googlecloud-sdk.sh
